求助熱線會唔會太慢？

我屌佢老母 我朋友屋企人死左
6點發生 7點幾我朋友已經好慌 搵整都搵唔到任何人幫手
醫院無資料 無熱線 去到 8點鐘先通知到佢屋企人走左
十點先見到政府有求助熱線

淨係招呼你一個咩屌

人手 技術上 星期六班撚屌放緊假....

你on9？
咁撚多人受傷 發生左四個鐘先整到個熱線 唔係慢係咩？
好話唔好聽有d未斷氣 家屬仲可以見最黎一面

現場要傳遞信息一定唔會快，大家救緊人，唔通仲開個網頁慢慢公佈？

9點幾先救曬人，都唔知確認身份未，通知錯又比人屌

香港人真係正19
幾粒鐘起貨比你仲想點

而家講緊係求助熱線
唔好講到因為有要確認身分唔救人
家屬當時想問任何情況都做唔到
點解求助熱線發生左4個鐘先設立到
如果你認為救人就會設立唔到查詢熱線我錯好未？
首先我唔知道係咪一定要醫護人員先可以確意死者身分但現場警察都唔少個人身分證明應該可以係身上搵到
當然如果一定要醫護人員確認身分 當然要救傷者優先
同埋4小時後先有熱線比家屬查詢合理？